暴動罪嗰9條友，唔係失業，做侍仔，就係做低級工人

唔見有醫生，護士，律師，ibanker去嘅點解？

因為嗰班係社會低下階層，不忿啲人咁成功，想搞亂個社會秩序等到大家都仆街囉。

垃撚圾。

岩呀，當年毛澤東都係圖書館管理員，攪亂哂個社會

老毛話哂都讀書人,啲辭寫得好靚

暴動班人不學無術,傻的

佢當年專批鬥咩人

衝果時唔見你咁講？依家割𥱊？

你睇歷史，搞革命嘅全部係草根

屌你老母

blocked

既得利益者會放棄利益咩
唔好話係靠自己能力得到呀
何鴻燊個仔都話係靠自己

仗義每多屠狗輩，無情盡是讀書人

江山如此多嬌，引無數英雄競折腰。
惜秦皇漢武，略輸文采；唐宗宋祖，稍遜風騷。
一代天驕，成吉思汗，只識彎弓射大雕。
俱往矣，數風流人物，還看今朝。

型撚到裂

戇鳩，辛辛苦苦爬上去嘅人做乜要放棄自己手上嘅野黎換取班loser嘅利益。

香港四海昇平，國泰民安，重話勇武抗爭，都痴鳩線。

你老頂刁總都係小學畢業咋傻鳩

咁你都有留意嗰條鄉下佬嘅，得閒到你丫，坐緊監呀？

因為低下階層受剝削同壓迫最多

社會總要有低下階層，咁就代表佢地可以亂黎？你讀書叻先生都錫你多啲啦

有青山走犯呀

不知所謂37人

劉備好似賣草鞋，朱元章劏豬

好似係

老實講，如果果友上咗位，名流青史，再鳩噏幾句，後世都會覺得好型